謝生：早知

找一千種食材卻未能煮熟你
其實熟與生之間
有着不多不少的困惑